［求救，求論述] 放火嘅正當性

大家入黎討論下，點樣同淺黃至深藍嘅人講解抗爭者放火嘅正當性。唔割還唔割，但係思想教育同公關一樣要做足。

自推，想打贏輿論戰

面對住支共
對家有軍隊有教育營
玩魔法算得係咩

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

對面用緊過度武力
符合武力比例
新屋嶺事件
美國示威者係會開真槍嘅